Viu TV造星有膠桶敲擊Show

尋晚睇Viu TV造星，見到有膠桶敲擊表演，外國見得多，香港係少有喎！
真心打得唔錯！